梁凌杰死因預審父母沒現身 警方未能聯絡 研訊主任呼籲致電法庭

前年6月16日反修例大遊行前夕，35歲男子梁凌杰在金鐘太古廣場高處掛上標語，其間墮樓身亡。死因庭將為他召開死因研訊，今早閉門進行研訊前檢討。據了解，研訊暫定今年5月10日至26日進行，預計有逾30名證人，並有多個有利害關係人士或團體，包括警務處處長、消防處處長，以及太古廣場等。梁凌杰的父母今早沒有到庭，警方也未能聯絡他們。死因研訊主任呼籲梁的父母聯絡法庭。

走咗啦,on9

傳聞個陣成班黑警係上面話要打鳩佢 又叫佢快d跳